無奈說一句多謝關心 但這關懷誰當真

似是欠缺愛情的擁吻 只顯出背後傷感
仍願意講句多謝關心 但這口如何對心
再做有過愛情的好友 關心都只當憐憫 誰需要憐憫